（西瓜）1928既手足點？

37.6入
趁佢業績前35.3止蝕走人

ching 對1928沒信心咩
我大灰熊重貨

等緊入貨

ching識貨
我大灰熊等位再加注

番到以前32蚊呢個位會買番

巴打重未走

走晒 本身已經冇咩力 出完季績係完全冇力

34蚊有貨 等緊31、32再買

共勉之

相同取態
同樣等低價加注